傻瓜柄本絕殺！！！！！

屌你終於入到波
有無人頭先睇左

其實風間同柄本有冇做過愛

仲以為佢呢輯完都未開到齋添

想問續篇係咪爛左尾唔出啦？

好想睇 漫畫網上又冇 動畫又唔出

風間寵物入波

漫畫有出，不過係生肉

其實呢套野做年番會唔會好啲
依家得廿幾集就打咁多場波
其實近年好多運動題材都做短晒，搞乜
唔怪得近年再無接近踢出我天地或者係男兒當入樽既作品啦

食全餐

係咪講緊佢話tv 完之後出個ova?

啲人話呢套野係ppt踢波加基味濃 但係我好鍾意睇

個女主好qq

gays

點解冇出第2季 點解冇漢化漫畫

第一季完係東院都未打？
今日打京王都已經22

呢套野又要賣腐講感情又要踢波都唔係做年番 又真係難搞啲

京王未定

對面隊雖然都有啲故仔聽下 不過太短
衝鋒21打巨深打盤戶果啲深刻好多

完嫁啦 打完京王就完

睇返線路表呢場好似有排都未到決賽

君下今場已經bug到爆 前20集都冇講佢死球咁勁

有排

okay

現實係合埋眼果陣人地開角入左

成隊dum波鐘 黃佢唔

對面隊咁好死 仲比佢地吹水

一個快開短傳就收佢皮

中堅都上去

痴線 中堅直接帶到落禁區

咩話 佢想窩利？

無可能架

唔會成功

根本做比佢地贏 有乜理由下下死球都入

foul廢柴柄本抵輸啦

射地

對面：跳啊
好柒

呢球都算

屈到爆 100%on goal on target

傻瓜柄本球中楣唔計中龍

講君下啲死球

套野係咪唔會出第二季
之前又話會出 而家又無消息

套野咁鳩都有第2季

我之前上網查話會出喎
不過係16年尾嘅事
btw tvb又配得幾好

之前新番果陣有追，但主角有入到波咩 對邊隊，真心一問，又話有東院編，到依家都未出，幾鐘意個作者既作品，之前鐵馬少年又係好正

友賽對青函入過一粒

有無漫畫架?

即係動畫最後一場無晒水樹風間大柴三個

補三追和左仲可以三比二？
屌你不如加時至輸好過啦

2-2
真係臨完場又罰球入？

上buff打氣

個單刀處理到咁

屌你又係foul柄本輸球？

弱撚智

佢睇到條路都未必入架啦
低b

係

賽後柄本仲話自己成場無功勞
然後夜媽媽走去練波

抵輸啦
柄本呢個距離淨係會中楣 入撚到咩

J眼神

痴撚線劇情

大柴句野

唔錯 有我既風範
屌你

畫師：因為我唔駛畫加時 將就下

名門聖蹟
生波一球都入唔到 屈死球可恥

對面on9仔

最後一集

抵啦 唔玩角球旗

呢集無野好睇啦

睇柄本on99練罰球

11打10搶唔到控球權仲要輸罰球絕殺
其實係好撚弱智

柄本係咪串人
仲話對家有型

套野好撚Gay

Gays